歐聯決賽都冇免費電視直播

要睇就比錢啦下下大戰都免費播仲得了

星期六晚，仲要決賽，應該免費睇，全城氣氛都好D

世界盃決賽都免費啦

咪就係養慣左班乞兒囉

所以不了
賭都唔賭

28蚊買個day pass都唔係好貴姐

完美港豬心態

要啲免費波獵人買就好似攞左佢條命咁架啦

88咩唔係

你呢d正宗奴性入骨
以前世盃免費播足咁多場架

以前

可以係邊到買？

28蚊咁平？

邊到有?

依個post 48蚊買 又見到68 前幾日睇到張圖係28蚊
人唔係香港 無辦法搵得咁細
不過上到88蚊都真心唔貴啦 出街落bar都肯定唔止

謝謝。原來Now 用戶(星級用戶)都可以睇。可以唔駛出街了。